有冇巴打更新ios之後部iphone壞左？

我部iphone7plus買左一年半
更新完ios冇幾耐就壞左，拎去蘋果維修
壞到連個檢查都run唔到
佢話有50%以上既機會係硬件出問題，但係都有機會係軟件壞左
職員同我講有2個選擇
1.佢幫我重裝，但部iphone有50%機會變廢鐵開唔到機
2.加錢換過部
部機用得好地地冇啦啦變到咁，好似比人老屈買新機，質量差到一年半就壞
有冇巴打教路可以點做？有冇得投訴

無問題

未出過問題

更新完ios冇幾耐就壞左

即係更新完用左一段時間先壞？咁唔似關更新事

更新最多變龜速 /食電 你情況唔多關ios事

反而試過Xs max則邊制壞晒冇反應，見到有更新試吓，更完啲掣居然好返